其實警察想提升民望可以好簡單

例子1 ：日日大量放蛇捉DC9唔按錶收費 (尢其是八號波要加五百嗰啲 )

仲有冇其他建議？

黑驚都想有民望收皮啦

Agger